去完C3 有件事真係令我好後悔

我真好後悔無攞到你電話。。。
舊年C3你係FGO十連抽舞台到幫手，帶住頂酒呑帽。當時我已經好鐘意你，但係你係舞台上面，我淨係可以影兩張相，然後就沒有然後。
今年C3我一入場就見都FGO十連抽舞台。主持人仍然係舊年嗰個，但係佢身邊我已經搵唔到你，我真係有失望到。我圍住小萌科技行，睇到死亡愛麗絲，FGO一千零一夜。當我行到去魔法少女小圓，竟然俾我見到你。你舉住扭蛋辨法嘅牌，我當真係好開心。今年你化咗少少妝，真係令我好心動。扭咗蛋之後，唔知邊度嚟嘅勇氣，我開口問你「係咪舊年FGO舞台上面個女仔」你笑得好甜咁講「點解會記得架」我嗰刻咩都諗唔到就走左。我依家真係好後悔。
如果你睇到呢個post請你一定要同我聯絡。
希望各位有係2019C3返工巴絲廣傳俾你地嘅同事，幫我搵佢出嚟。

毒撚到

多謝你咁留意我 留低tg等我搵你？